林鄭月娥係咪要搞到有人係禮賓府門口自焚先肯回應

香港還有救嗎？？我願意企出黎

錯啦，係自焚都唔肯應。

你焚佢個仔就可能應下